賤種朗球迷係咪全部都已經開晒學

中學閪

yes 上堂唔覆得post

成班賤種讀乜撚嘢嘅書呀

智力正常都唔撚會鍾意賤種朗

咪嘥時間啦 唐氏綜合症入唔撚到大學㗎

系

同意

未開

迷美廢青唔使返工返學係唔同D

智障仔

呢到冇人想討論矮仔喎

所以話做人要識多啲字 做人要識多啲字

如果唔係好似賤種朗迷咁字都唔識睇你話幾折墮

賤種朗迷書都無得讀 無錢交網費ja

其實依家英超仲可以借人

係啦你最識字

賤種迷成日都好留意我

真係受寵若驚

係咪寸親你唔開心要起底呀

你係咪要上堂唔用得電話啦

加油呀智障都有機會成功架

咁岩見到姐,得鬼閒起你二打六底

得喇知你廢青得閒

咁啱

咪好似賤種迷咁撚19好唔好

賤種朗狗

唔洗返學=廢青

賤種又當咋返學係終身目標

呢個真

咁又唔好咁講， 都有朗迷係正常人既 ， 但如果因為牙朗而去迷蛆既就真係弱智

有冇例子 想知

正常朗迷: honda, xavi_alonso, 佩雷斯主席=基佬三人組

我二十年希古恩迷 米尾